2047年果時你地幾歲？

絕望了

好彩已經夠時間上位 入政府奶共

做廢老

而家仲講2047，2027未到香港都已玩完